陳冠希拖女兒遊日被追拍扯火 網民鬧拍片者不對

陳冠希（Edison）前年3月榮升爸爸後，經常在網上晒她和女兒Alaia，還有超模女友秦舒培的幸福家庭照，不少人都認為Edison雖然性格向來火爆，但自囡囡出生後都改變了不少，而且當她看見女兒時，笑容更加充滿愛，百分百是個慈父。

不過，繼早前Edison不滿在機場被偷拍，掃低拍片者手機後，昨日有大陸Blogger上載一條在日本街頭遇上Edison拖着囡囡的影片，指自己本來想邀Edison影相，但對方卻發怒，可是今次拍片者未被網友支持，反而指他不對，不少人留言都撐Edison「明顯是主播的問題，人家已經講了不行」、「當第一次人家禮貌回絕的時候，這主播就應該收手了」、「主播是感覺遇到紅一波的機會了吧」。

Blogger沒有說明影片是何時拍，但片段一開始，他已用鏡頭對準正拖着囡囡過馬路的Edison，然後一邊說：「是陳冠希老師吧！」之後他便向Edison表示想影合照，當時拖着Alaia的Edison就禮貌回應他，並指一指身邊的囡囡說：「跟小孩子一齊啊！今天不好意思呀！」可是拍片者一直跟着他，最終「成功」把Edison激嬲，之後還在旁述:「我全家都在這邊，你這樣不太好吧」、「這裡有十萬人在看」，極度容易「扯火」的Edison便回應他說:「我的微博有三千萬人呀！你想怎麼樣啊，你還跟著我。」

影片曝光後，即時引來網民熱議，惟Edison今次獲大比數網民支持，不少人看過影片後都認為是Blogger不對，事關影片一開始，指Edison本來好有禮貌，是拍片故意令他發嬲。所以，下次把影片放上網前，還是先自我審查一下比較好，否則只會得到反效果，輸得好慘烈！
杜汶澤在facebook留言支持Edison：「聽到拍片嗰個人把聲，又無賴又賤，你就知道，其實陳冠希已經幾好老脾……」
-----------------------------

今次撐冠希啦

「這裡有十萬人在看」，極度容易「扯火」的Edison便回應他說:「我的微博有三千萬人呀！你想怎麼樣啊，你還跟著我。」

一句KO

同大陸人講文明

陳冠希響支那變左做支那人嘅玩具，以激嬲佢為樂

撚黑鮑咁撚

成日比人撚

其實佢自己拍果啲又真係受歡迎過其他人拍的

佢一開頭都同條友微笑點頭啦
係條大陸佬串鳩人先

其實有時佢都幾慘，好地地夾硬俾人撚到嬲

有幾慘...如果佢叫做慘我都想好似佢咁慘，閃卡事件就知佢好幸福

個個都想跟大師學野
鬼叫你拍野咁叻咩

屌你on99

下 生左女喇？

條撚屌以為自己咩大明星咩，次次都燥狂症發作，唔想俾人影咪岀聲，之前對記者又係唔岀聲，只識用西態度屌人，人地咪追9你玩9你囉

同佢親生女拍小電影

今次咪講左

你份人都幾可憐
覺得有閪屌就好幸福
況且閃卡既相所有都係雙方你情我願
佢慘女方都應該要一樣慘
而家女方爽完扮可憐以家再食住個勢上

連登仔幫大陸仔講好說話,都唔幫陳冠希

你戇鳩架？

呢度勁撚多黑鮑打手

一開始態度不知幾好又打招呼又點頭

我就撐希哥
話曬帶咁多眞相比大家